27歲，追夢，但又想儲錢

其實係咪搵節目黎做，都好明顯無得攪

人地都唔想慳，又唔想part time

柒撚一條馬死落地行喇大佬
睇餸食飯身度無錢睇物春舞台劇
講追夢你都要睇自己環境許唔許可

依條友同我識個朋友一樣樣
屋企人欠人地錢又話自己無錢幫屋企人
叫佢去做part time又話唔想生活俾曬工作
唉死撚左佢喇

乜鳩零存整付 係咁買700咪仲好

跟本環境太舒適，點會想捱

揾少過一萬真係為興趣

做乜鬼月供存款
依家定期咁低息
月供股票買2800 仲好啦

700 2318仲好